[寒戰]最耐同條女冇聯絡幾耐？

因為咩原因冷戰？

條女不嬲好好脾氣，早排佢探親戚同大學同學係外國3星期，一路keep聯絡。
早幾日就返Snap相比我睇，我冇見佢好耐，見相問下佢係咪肥左？
佢就搵埋d大學同學一齊影相舉中指屌我，我屌，我又冇話你又肥又柒狗都唔屌，搵埋d我見都未見過既人圍埋「屌我條仔話我肥，我地一齊屌鳩佢！」

之後冷戰到而家
佢返撚埋香港都唔搵我

好灰屌

咪唔撚搵囉

似番個男人得唔得？

已經23年就黎24年啦

玩批鬥咁低賤

你搵班friend一齊舉起碌鳩影張相 然後講：含啦八婆

係咪要揀一條嚟含

在下大膽推斷...你今年24？

細路人緣唔係咁好，搵唔到班一齊舉起碌鳩既fd

佢唔搵你咪唔好搵囉 做咪做狗去搵返佢呀 比啲尊嚴自己又唔係同佢啲朋友熟 熟就話冇所謂姐 呢啲咁嘅女不要也罷

巴打mind唔mind一齊影？

要fd到咩地步先會一齊舉鳩

唔夠24小時
我驚女人所以做醜去搵佢 氹返佢

21年

就算你肯我肯
我都不舉啦下話